如果遊行集會改成上午...

如果改係7點 黨鐵會唔會淆底又懶醒封定幾個站
有黨鐵配合 應該幫好多打工仔被罷工 容易達成不合作運動
又唔洗犧牲塞門既手足

個人嚟講唯一一次準時係扯旗禮
人數唔多
好眼瞓